仲喺中環嘅手足們

請從速離開該區域

10點了！！！！！！！！

推！

除口罩呀

點解要除

利申 咳